求del post

銀包已搵翻
po入面有少量個人資料
麻煩del一del po